你，睇 清 呢 個 政 府 未 ？

不分藍黃 只講民生

反送中事件你要聽中央話 無話事權 ok

但係一直以來既樓價

到宜家全城瘋搶物資 黑心藥房惡意抬價

一眾搶購衛生用品囤積再以高價網上發售既仆街

發生咁多影響民生既事 點解政府都可以冇作為

就算好多人憎既大陸 各省各城都陸續立法禁止商戶抬價/售賣偽劣衛生用品

你呢個政府就完全冇理過所有事 連封關都係罷工逼出黎

你班高級公務員知唔知連藍到黑既同事家人朋友都日日屌你地

直到呢刻發現，原來我地一直生活係半癱瘓狀態政府既管治

到呢刻發現不如再遲啲?

未，屋企仲有人避講政府，仲有人話你知無睇新聞，唔知疫情唔知政府做過咩

提醒佢哋

移民
順民
兩揀一

我想講
唔關藍黃事
政府廢就人人都知

你，睇清楚連登班仆街未

有一點錯左
係政府寧願醫護罷工都唔封關

屌乜香港有政府嘅咩？
我淨係見到一堆老飛喺度搞童黨

封左咁撚多關 入境海關人手充足

我係高官第一時間叫海關截撚哂所有入港口罩 統一分配

買家憑收據退款 香港市民有身分證既按每人每日限定既量去買

生死關頭仲on99咁 屌！

訓佐半年?

香港獨立

重有好多人未發現
但應該已經少過之前

整爛香港，搞到唔適合人住，唱好大灣區，融合，無人再講普世價值，呢啲係長線策略。

香港政府既精英10年前一早走哂，689年代既開始就係中共開始放啲冇腦既垃圾取代精英，要走好快啲走

咁我覺得香港都仲有好多叻人既 真係冇咪慢慢培訓

馬上成立臨時政府 宣佈香港脫離中國成為一獨立主權國家

後知後覺 當疫情開始轉壞先做野 錯過晒時機

大家係咪忘記左「臨時政府」？

由六月到而家
我地都好清楚林鄭係唔會答應香港人既訴求
撤回送中條例用左四個月先撤到
其餘四個訴求一慨不理
繼續我行我素
當時已經話唔排除會成立臨時政府

而家 疫症爆發
大家都見到呢個港共政府有幾無能
不封關
不分配口罩俾市民
大話連篇
置香港醫護同大眾市民於疫症之中
甚至 曾經站在道德高地既醫護都罷工
但呢個垃圾政府繼續無視訴求

呢個時候不分藍黃都係到屌緊呢個政府無能
當初講既成立臨時政府去左邊？
而家就係最需要臨時政府
推翻港共政府
真正守護香港 保護香港人

#康復香港時代抗疫
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！